襲犬黎條罪好彩成立得早...

如果唔係 今日你班狗溶晒啦